[劇透/感想] 一口氣煲哂鐵血的孤兒有感

小弟算係高達系列動畫既Fans, 基本上爭V高達就睇哂,連重口味Turn A都睇埋

當年seed, 00都係每個星期追,因為學生年代得閒D
但係00之後,又出果套砌高達模型同age,都令我覺得高達動畫既時代真係收得皮

但2015年鐵血的孤兒出場,第一個感覺就覺得「屌! D機咁樣衰,實係又講主角無LALA拎到高達果D故事,出哂先再睇啦」

係今年4月就係高登同連登都見到好多人屌「破滅魔劍」依個字。覺得幾搞笑,就係依個復活節假就煲哂成套鐵血

S1
套野以一班被人欺壓同被改造既孤兒開始,佢地反抗果班無理同不人道欺壓既人,隨後自組組織成為傭兵,因為生計去接受護送任務,途中點樣係宇宙搵到勢力人士保護,一步步去到地球。去對抗末日號角

劇情大家都知就唔講太多啦,第一季係比較多觀眾鍾意
因為講述鐵華團既成立,團內每個人都有俾心機描述
1.奧加 精神領袖 但好多時都有迷失 但為左團員=家人繼續前行
2.三日月 完全係一個無情感,聽從團長角色, 其實每一個團長都需要依一種人
3.Bircuit 軍師,會質疑奧加決定冇為團員性命考慮,但係都係相信鐵華團理念
4.大小姐 變化最多一位,本身高達依d女主角色都係煩膠,但大家姐係見到佢慢慢成長角色

尤金 西諾 昭弘 名瀨 大家姐 太多太多,

第一季故事性都吸引到觀眾
正如裡面有人講鐵華團係一班騎士團保護公主既故事
好欣賞鐵華團慢慢收集軍力,故事真係講下組織冇錢要補給問題
好老實講三日月一開始用巴巴托斯有後遺症,就知道鐵華團會被消滅既事實,始終佢地都係一班武力好小組織。
但套野至少唔會因為有巴巴托斯而出現高達無雙問題出現。

S2
S2 係好多高登連登睇完結局都怒屌,但其實編劇係俾觀眾自己揀
S1 佢地任務完成, 各位真係可以當成個故事完結,鐵華團成名,返火星
如果要繼續睇S2 就要接受不停睇到派便當情節。雖然我立場派便當不是問題,連登POST都有依方面討論

依套野成初就標示戰爭,死角色情節係冇問題,但點解拉芙特要俾人暗殺, 大佬ar 駕駛員死係戰場都冇所謂。你話奧加被暗殺我都接受

去到第2季好多位故事連貫得好一般,打完海賊,又彈左去地球支部,跟住又返去火星打MA, 朱古力講到自己改革好完善,點知個叛變俾人屌打,好似格硬要講到鐵華團俾人滅

先唔好講破滅魔劍依樣野,我覺得成套野依件兵器係破壞哂套動畫
睇完終於知道點解咁多人屌

所以我睇完50集,真係當睇頭25集就當HAPPY ENDING
如果你受痛能力高可以屌埋後面25集,編劇算好俾觀眾自己決定

總結依套野好多野觀眾自己思考,
小朋友參加戰爭 = 依家中東問題
人類之屑 = 奴隸問題
號角管理問題 = 以武力控制整個世界問題

人類至今幸福其實係因為無數人血同汗而建成,正如結尾大小姐講鐵華團依個組織好渺少,過左幾百年後唔會有人知道鐵華團保護大小姐,火星先會幸福日子

睇後果集個紀念碑 再加上 首ED4 真係睇到眼濕濕

第一集世界混戰同童兵個設定已經冇左
保守派代表半集變改革派又係on99
咁石動死既意義係邊?

咖哩由始至終冇成長過
私怨撚一名
成家人都係on99

朱古力拎完巴力原來冇plan㗎啦
前40集既人物描寫一野推翻晒，on99

敵役打到爆血都唔死
主角役掂2下就死

一路標榜最寫實既高達原來仲唔科學過天元特破

唉大把野屌
等其他人講算

可惜，最後幾集破壞晒成套

唔該哂巴打 幫我屌埋我想屌果D

講真你話朱古力最後推翻我都覺得OK
依家朱古力又收皮 鐵華團又收皮
講得衰D 如果俾香港班勇武派睇到依套野,反抗都係死
點知原來大小姐(泛民)果D改革先叫WORK
真係好撚灰

你話痴線妹最尾話殺左惡魔果D 對白都算
開外掛贏左場杖邊個都唔服

本身以為開始個組織 黎明 地平線 係咖哩暗地搞

跟手去搞9地球支部, MA 可以俾咖哩組織控都冇所以

你話號角內部可以寫好少少

套野我都係睇完第一季就算， 無睇第二季。
同埋第二季都唔係happy end, 好多無名既細路都慘死。
都贏得好慘烈下

睇到第一行已經廢是睇
turn a邊度重口味呀

有冇人覺得到最黎成個團變左二打六

奧加打電話投降話聽到wfc你地已經知
但比咁多戲份落去又唔係叫主角真係咩玩法

咪係..樓主得啖笑

重點係屌鐵血s2

佢應該係平行時空
我地睇既係崗媽出品咖哩做主角既魔劍版黎

講錯左

我想話D人話重口味

我覺得turn A好睇ga

岩岩先同個fd咁講

你想睇happy ending 25集就夠

最嬲係斬首示眾
簡直侮辱緊高達呢兩個字

吓， 第一季個個衝橋做餌啵。。。
我無睇第二季， 咩魔劍巴力完全唔知

咁收收皮先

Turn a好明顯係神作啦

高達無曬科幻味,變左純賣狗血的基情片
希望唔好再畀D女人亂搞高達

成套既敗筆由Iok sama開始(上季 粗眉女雖然都幾ON9, 但比佢好得多)

Iok sama 直接令到觀眾對反派印象趺撚到谷底
成套野既反派(除左Gaelio) 角色都冇咩點深入交代,
印象根本唔多

高達系列習慣一季一季咁睇。。
見第二季比人屌到咁既樣， 第一季個尾又算埋到。。
無謂佢賤自己破壞個美好回憶去睇第二季丫

仲有岡老母幫"阿奶爺式"加左個新設定就係成人裝嘅唔單只狂燥d 裝左會立即變弱智